［求問］國泰空姐

我想問下呢
國泰空姐入到body check
但係高度淨係掂到207cm
係咪即係表示玩撚完

有冇機會仲入到

咁都有得笑

幫下手推po

跳起咪掂到高d囉

唔比跳呀

假膠？
乜而家調轉考？

First in過左 去到body check 偷睇到得207cm

幾高？著高d高踭鞋得唔得，定要除鞋掂

待應都要考

除鞋掂 個result係207

係
玩撚完
因為牽涉safety

一啲機會都冇？

係
Basic requirement黎
之前掂唔到208 in都冇得in
依家竟然bc先check

拉筋同張開口”啊”，隻手會伸得長d

每日手腳拉筋拉個幾鐘，一年後再黎過啦